日日凌晨打999投訴違例泊車

見到班違泊撚免費泊成晚就覺得火滾
決定比教訓佢地
順便懲罰下班狗凌晨都要出黎做野

你都幾得閒

打個電話有幾麻煩

違泊撚間中收到牛肉乾 3舊水都好似攞佢條命咁
我個個月比差唔多4千月租都未撚出聲

凌晨要真係好阻街塞住其他車行唔到，或者泊雙黃線先會告....

有人投訴就會做野 雖然未必日日都會去抄
但一定會去多左

嚴正執法

支持,
班撚屌, 阻撚住晒

支持
但夜晚真係有狗到場抄咩

唔想打999就電子報案

電子報案無撚用
打電話佢都成粒鐘後先黎

凌晨班狗unun腳係狗屋到嘆點會即刻黎
不過有投訴佢地會去多左 冇人投訴直情唔會去

依家好多南亞人係行人路上面踩單車
有啲仲唔係送外賣
撞到老人家，細路，大肚婆就仆街了

見到都好想由單車拖佢地落地獅鳥
但可惜係犯法
我都成日想打999

成日見到樓下南亞人架貨車泊街過夜
宜家朝朝都見到佢中一張
咁樣中法和味過泊停車場

抵啦以為有得免費泊車

咩app報狗

屌你老母大寶哥🐻

凌晨投訴 多數唔會理

屌你老母大寶哥

凌晨抄牌要高一個rank先可以抄
同埋唔踩界都唔會理
建議樓主日頭call狗抄仲有效果

yes sir

都叫咗柒婆PK分三更叫哂三萬狗出嚟淨係抄牌，好快就警民大和解㗎喇嘛

I see

我有晚11點因為收工夜左無泊返車去停車場
因為第二朝返0700 清晨5:30去攞車
清晨5:00抄左
不過算數啦 320蚊抵比佢 晨咁早黎抄牌

我都想咁做，話說我泊爛地，夜晚入口雙線變左單線，有時番屋企如果有車出我要駛埋一邊再倒後入番條線先去到停車場！屌你老母危險到仆街

1984

得啦得啦日日開埋垃圾post
靜靜地做啦

爽

佢都識得講，慳咗幾廿年，畀兩次就發窮惡？

樓主有無真係落去睇過有無抄
記得之前有單新聞講將軍澳凌晨違泊 但差佬去左睇 睇完話凌晨無乜影響唔撚抄牌

我暫時淨係投訴我樓下個堆車
之前唔會晚晚黎 但係呢幾日唔知咩事晚晚都黎抄
笑撚死 我屋企直接望到啊個位 唔洗特登落去

笑撚死

support

要啦，有時過馬路要睇車都唔方便

就係你投訴果度?

其實你係咪真係有車架，從來未見過你po自己架車啲相

唔係 上facebook見到
我唔會自爆

AE110

特權慣左就以為個特權係應份
一無左就發惡

電子報案無用
打999先可能會做

同埋要身處睇到警察有無去抄牌嘅地方
警察先會懶懶閒咁去做

鍵盤戰士講野信一成啦
雖然我自己都會違泊
但食牛肉乾都唔會咁樣擺上網取暖
有朝5點抄左我 我5:30攞車 見到都比個讚
晨咁早黎抄牌 呢320我豪比你

屌人違泊唔緊要，點解要扮有車？

係 違泊抄左 從來我都唔會怨

想知你樓下邊到 日撚日黎泊
夠薑咪面對面屌9我 垃圾大寶狗
有狗到我就兜個圈再泊
吹咩

啲錢咪又係入咗政府個袋

贊成 啲南亞人好撚癲

鍵盤戰士 理尻佢啦
我就唔信佢日日報狗啦

唔係講笑，屯市的士站對面的確有人咁做，仲好work